英國人會點答人來自邊度?

from Britain

佢會答你係邊個群(?)黎
好似
From Yorkshire
from Manchester

from US

Brits, Scot, Wales,

會答none of your business

politically incorrect Are you going to propose London Independence?
you should say from London, UK
just like 我來自中國香港

會答Borough or County

Scottish 就一定答from Scotland 嘅

KINGDOM

England Scotland Ireland

後兩者一定答Xland 好少講自己係uk/british

如果係北愛爾蘭人呢

郡

答街區,人地唔明先再講大d講城市,再唔明先講國家

if in this case, I would rather saying my nation or it's a mysterious

愛爾蘭係獨立國家喎

你係咪講緊北愛

Northern Ireland

再唔明講邊塊大陸，再唔明講邊個星球，再唔明講邊個星系，再唔明...就冇得講了

關你咩事